{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65510&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성파인트리키즈스파펜션"
    },
    "text": "2020年6月に新築されたプライベートなペンションで、一日に2チームのみ予約可能です。 自然を囲んでいるので旅行に最適で、キッズ遊び場やスパ、バーベキューパーティーを楽しむことが。 バーベキュー場は四季を通じて使用でき、周辺には灯台海水浴場、清楚湖遊園地、雪岳ケーブルカーなどがあります。 子供なしで大人の方同士は入室できず、動物の同伴入室も許可しません。 入室は15:00からで、8時以降の入室は3万ウォンの追加料金が発生します。 客室は禁煙室で、ジェットスパとキッズプレイルーム、洗濯機をご用意しております。 客室内のキッチンでは火災や臭いのため、肉類や魚類の調理はできません。 朝食サービスは5,000ウォンで注文可能で、最低6人から予約が可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、個別テラスでもバーベキューが可能です。 宿泊施設の利用時の注意事項としては、当日の予約及び利用時間の制限、最大人数超過及びペットの出入り、未成年者独自の宿泊利用、火災危険物質の使用制限などがあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの利用可能な予約チーム数は何チームですか？",
            "answer": "一日に2チームのみ予約可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "灯台海水浴場、清楚湖遊園地、雪岳ケーブルカーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "子供なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、子供なしでの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "朝食の注文は最低何人から可能ですか？",
            "answer": "朝食の注文は最低6人から可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内での肉類や魚類の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での肉類や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、当日の予約及び利用時間の制限、最大人数超過及びペットの出入り、未成年者独自の宿泊利用、火災危険物質の使用制限などがあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変わる客室がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 378
    }
}